BNO Petition 已達標

我並唔係 BNO petition 嘅發起人!!
我只係想同各位巴絲分享番... 喺 HKT 10:44... BNO petition 已經達到100,000個聯署!!!
香港人...加油!!

等睇人裸泳中環去尖咀

我唔相信上帝 唯獨呢一次 希望呢個世界係可以有公義

繼續簽 數字愈大愈好

lm

繼續簽 00後一齊走

雖然係00後
老豆老母都唔係bno holder

Wow

繼續簽比d誠意人地睇下

繼續簽

識唱嘅大家一齊唱

《願榮光歸香港》
Glory be to thee, Hong Kong

何以 這土地 淚再流
In angst, tears are shed o’er this Land
何以 令眾人 亦憤恨
With rage, fears are crushed, in arms we stand
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
We rise, undefiled, our voice shall never die
盼自由 歸於 這裡
As we yearn, our freedom nighs

何以 這恐懼 抹不走
With eyes blinded, long it comes the night
何以 為信念 從沒退後
In faith, banners high, we pledge to fight
何解 血在流 但邁進聲 響透
Our flesh, sacrificed, our blood shall write this song
建自由 光輝 香港
Free this Land, “Stand with Hong Kong!”

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
Stars will fall, and darkness fills the air
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
Storms will break, bedazzled by our gallant flares!
捍自由
We shall strike
來齊集這裡
This perilous night
來全力抗對
Determined to fight
勇氣 智慧 也 永不滅
With hope, with song, with dignity!

黎明來到 要光復 這香港
Glory enshrined, break our chains! Hold our lines!
同行兒女 為正義 時代革命
Freedom shall rise! Revolution of our Time!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
Liberty thrives, rights divine, in our unending strides
我願 榮光 歸香港
Glory be to thee, Hong Kong!

英文譯版原post
《願榮光歸香港》英文歌詞 "Glory be to Thee, Hong Kong"

達標都要繼續簽

pls sign much more to achieve high attention

Well done

仲以為唔達

加油加油

我都想要個水泡，不過其實真係唔想走，唔想離開